中學無去謝師宴入

真毒係唔會去謝師宴

比你去到仲衰過唔去啦
點似禾地班偽毒謝師宴成堆女女排住隊爭住同禾影相
完咗仲可以扑埋佢地

我最後約左中學女神係廁所扑埋 你地只可以影相

好想比180cm林溢欣屌

你女神技術又幾好既

班會太on9 自己私底下雨班主任食飯

係呀都係我教佢

中五中七都冇去，唔覺得需要「謝師」，they are well paid for it